（食過煙嘅入嚟）你哋戒煙嘅原因係咩？

如題，你哋戒煙嘅原因係咩？

我諗咗好耐 都未搵到自己要為咩戒煙

忙住含撚

我都諗咗好耐 你做乜要食煙

我唔係gay㗎

食得耐會發覺食黎無咩謂 之後有諗過戒
但食飽飯同柯屎仲有同朋友出街真係最難頂
結果又係食番

次次戒都係為咗女仔 唔知點解追親或者熟嘅都唔鍾意我食煙
但我keep住食煙嘅原因係因為我有抑鬱、日日厭世嘅時候得呢樣嘢陪住我，或者叫做我選擇咗佢 因為佢唔會同我講嘢唔會講我唔想聽嘅嘢，而且呼出嚟嗰吓其實真係好 舒壓。

所以其實食煙係咪一定唔好？
我覺得係一種生活態度嚟
最緊要自己要識享受 enjoy.

既然係咁 我覺得就無咩必要去戒
我自己都覺得 其實無理由為女人去戒
唔通分咗手又好 點都好之後又因爲佢而食返咩
最緊要睇自己點睇

大壓力個陣食一兩支，冇咩事就唔食

有無癮先覺得自己

你吸左d煙落個肺，壓力就會細左，咁搞笑？

一切咩舒壓都假既
食完咪嗰幾分鐘好似好舒服咁 根本就無解決過咩野
只係化學物質令到你個大腦繼而影響個情緒
令到個人覺得好爽好舒壓
過返一頭半粒鐘d癮又黎又扯返飛
成件事就係慢性自殺
我覺得係個思維既問題

利申：戒左

冇癮
相反酒我就覺得自己有上癮
唔飲就身痕

食煙既人個腦裝屎

Ex叫我戒 最後戒左三個幾月

我已經稔唔透我為咩戒

原本諗住自己食冇乜所謂
但慢慢搞到身邊啲人跟住食
利申冇導佢地食我至撚憎導人食煙的人
覺得佢地好似因為我係到作賤自己咁
為試而試 又覺得冇乜野所以keep住食
但其實真係好無謂
M9k
反思番自己都係咁ge心態
於是我好想戒左呢個垃圾佢
不再害人

窮

形象
唔想依賴

尼古丁可以舒緩緊張情架

緒

戒唔到
個人太緊張
寧願食煙都唔想食藥

自己係運動員 所以戒

身體問題，之前咳到成日訓唔到，而家戒緊，冇咳得咁勁，而家連酒都冇飲

點戒

覺得食煙好撚無謂
要放鬆/whatever ，有其他更好嘅方法
無必要一定要靠食煙
心癮習慣左姐，有一日唔想再食就無再食了
但自此，野飲不離手

靠自己意志，唔夜訓，就咁戒

唔夜訓都戒到
我係成日返屋企既時候係樓下食...

老實講煙對身體唔好就大家都知，如果戒咗，你心情唔好，又會想食，所以最重要係你諗到方法去放鬆，去減壓。

哩個真，食煙對氣管真係差啲，我啲運動員朋友都唔想影響所以戒。

或者咁講啦，同自己講唔好落bar,去蒲,第一日係最難頂，想食煙就深呼吸，過左第一日已經成功左第一步，之後keep 住一個禮拜，你已經冇咁大煙癮，過到一個月基極產連心癮都戒埋，不過我自己都keep唔飲酒,費事放鬆左又食返

好老實
冇錢

好撚貴

小弟從事設計行業 所以好多時有壓力又成日通頂 夜晚真係冇煙冇精神
不過戒過兩次煙 1次女朋友唔鍾意
1次記係做運動發覺心肺差左（不過後尾發覺食煙條氣仲順d 只係作息唔定時又少做運動先差）

重點：結果而家又係食番

而家食翻，有無諗過戒呀巴打？

純粹因為煙貴？

因為運動表現差咗
所以停

同埋食到覺得諗野慢左好多

但我覺得真係令到我個人放鬆少少
雖然行動好似慢左...

絲打做成行呀？又會feel到自己諗嘢慢咗咁搞笑

普通秘書 開會集中唔到

點樣行動慢咗，真係第一次聽
btw你個user name

貴

覺得自己舉手呀打字個d所有野好似放慢左
唔知啦可能自己本身有食精神藥
但寧願食多幾支煙都唔想食精神科藥物

yeah 五樓有四仔

會唔會mark唔到minute

就係mark唔到minute囉屌

同樓豬一樣諗唔到為咩要戒 生活咁苦悶

當你開始覺得人生唔夠時間睇到你想睇哂既野的時候，如仔女成長，回報父母，教育下一代，咁你就會向健康方向入手睇吓點先可以攞番多些時間。因係人都知食煙會早死啲

夜訓就更多可以食煙既時間，早訓就算真係食都食小兩口。

死撚開啦死煙剷
早d死咪害人啦

你岩
而且仲要戒埋酒⋯

我同師兄都差唔多，但平時響街好小食，返到屋企同做野地方就食好多，一日最小都一包。

噢 原來絲打有食開藥，抗抑鬱？
但係醫生開嗰啲藥應該要keep住食㗎喎

四樓有四仔，四仔無格仔！

戰勝自己

我係絲
我都係好少係街食
係屋企樓下就食
有時一緊張冇左半包

一食就好眼訓
完全影響工作
同埋依賴性好強
所以如非必要都唔想食

冇格最好睇

呢個情況比我就食白粉啦直頭要

有時起街企起角落頭食支煙 睇下眾生相
有時做人好撚煩

戒 我都想呀

mark 晒呢度班死mk

肺癌

傻仔絲打，咁妳而家戒成點呀？

依賴性係會有嘅，不過洗錢睇醫生，都係想快啲好啫。
無食情緒嗰啲點？

估唔到絲打好四仔哩味

冇食會心悸
有次試過衝入廁所喊
但辦公時間唔食煙

正呀
我最愛三上悠亞

冇錢個陣咪戒 最長試過戒左一個月

飲酒我又唔係咁大癮，最緊要唔好夜訓，同埋而家出街聞到煙味都好抗拒

男人戒煙唔係為女就係健康

小弟係學生,第一枝係year 1食,食在半年就介,因為太mk同為健康